[有圖]懷念爺爺

洗唔洗自拍啊

廢中 真係柒到離哂地

完全唔了解咁樣 post 相係會 畀班後生笑柒佢

所以話 80 90 後點靠依班廢中為我地爭取 D 乜春野呀

懷念婆婆

自拍，搏咩姐？

有無巴打幫佢加返caption

媽呀好柒呀

痴撚線

醫院唔影得相嫁播...

幾十歲人都咁玩
是咪痴線㗎

有無巴打識佢, 佢知唔知自己當時有幾咁出名

懷念爺爺正常d，起碼佢淨係影自己

屌 定期就有呢啲人出現

呢d on9都做到議員
我真係恭喜香港人

好撚癲

I'm going to hell 好衰但真係聽唔到笑

關公叫佢del post??

佢話唔撚洗

有怪莫怪

見過有人影佢阿嫲條鹹魚上IG
仲要有人幫佢揸機合照

屌你笑撚死

19才子

我屌！

竟然可以re use

智商

好靚仔

呢d相真係唔個post黎做乜

依家啲人 搞到個風氣就係乜柒事都要影相話比人聽
我食飯啦 又要影相
我扑野啦 又要影相
我痾唔出屎 又要影相
我住個公仔麵 又要影相
我整部電腦 又要影相
踢對拖去買m記 又要影相
新年出街 又要影相
今晚J邊個 又要影相
做緊功課 又要影相
溫緊書 又要影相
病撚左 又要影相
入左廠 又要影相
照肺 又要影相
入手術室又要影相

幾時去到臨死前 都要自拍張先呀？

呢d相真係唔知post黎做乜

老實講 如果我屋企人重病訓喺醫院
真係無咩心情影相
啲mk仔mk妹對屋企人死左無咩感覺就話影相呃like
黃碧雲真係唔知咩心態

自我炫耀，話俾大家聽我覺得好充實，呃like R存在感。